\part{Apéndices}
\chapter{Los números complejos}
Los números complejos constituyen un conjunto numérico (normalmente identificado con $\mathbb{C}$) que ensancha el conjunto de los números reales $\mathbb{R}$.
[parejas de números reales]
[x+iy]
comentario j vs i
[equivalencia con vectores 2D]
[eje real]
[representación polar]
[suma de números complejos]
[producto de números complejos]
[conjugación]
[exponencial complejo]